點樣先可以令死女既女仔回頭

同佢一齊兩年啦
當中我做錯左好多
佢忍受左我好耐
但我唔識珍惜
我知我好仆街
佢係水瓶座

冇

乜嘢係死女

死心。成日打錯

死咗仲想扭轉人哋個頭

Sorry 咁多位大佬
係小弟打錯字

安已不

好撚恐怖，留名睇報警撚

樓主潛咗水

講咩都冇用 睇你行動有冇決心改善自己

wtf bro

你做錯好多?例如?係咪條女又話你唔體諒佢，發佢脾氣嗰啲on9野?

樓主講緊係個人妻黎 但不幸呢位媽媽個女就過左身 所以樓主想關心下個媽媽姐

幫樓主掩飾都係罪嚟

報警拉鳩樓主不誠實使用電腦 再加條浪費警力

樓主係到
係我低死 我當時唔識去諗
咁多位大哥。係死心唔係死女
小弟打錯字。請大家願諒

推到你俾人拉

再加條輕度弱智